曼聯主場0:0，曼城主場1:3

即係代表咩？

代表利狗奪冠